{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045706",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2654636?place[place_type]=GID&place[gid]=2654636&place[latitude]=37.5791124556&place[longitude]=129.1143595881&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "일마레펜션"
    },
    "text": "こんにちは。東海イルマーレペンションは東海の美しさを完全に感じることができる宿です。 チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 人数を超える場合、追加料金が発生する場合があり、最大人数を超える場合は入室できませんし、払い戻しもできません。 ペット同伴は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。 青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。 魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。 客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ可能です。 娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約の際に二重予約が発生することがあり、この場合は全額払い戻しが可能です。 期間未確定で料金や料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセルとなり、再予約が可能です。 東海イルマーレペンションはバーベキュー施設とIPTV/WiFiを提供しており、客室は禁煙です。 ルーフトップで東海の涼しい風を楽しむことができ、周辺の観光地としては正東津、玉渓海水浴場、金津港、統一公園などがあります。 ツアーと駐車も可能であり、客室情報には人数別の最大人数が明示されています。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合、どうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴は入室をお断りする場合がありますし、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "青少年の男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の損害や紛失について誰が責任を負うのですか？",
            "answer": "客室と周辺施設を利用する際、毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任も負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止され、喫煙は指定された場所でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキューや炊事道具の持ち込みはできますか？",
            "answer": "魚や肉を焼く直火方式や個人的な炊事道具の持ち込みは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺の観光地としては正東津、玉渓海水浴場、金津港、統一公園などがあります。"
        },
        {
            "question": "ツアーや駐車は利用できますか？",
            "answer": "ツアーと駐車も可能です。"
        },
        {
            "question": "客室の最大収容人数は何人ですか？",
            "answer": "客室情報には人数別の最大人数が明示されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 481,
        "QA": 396
    }
}